譚仔！請公開CCTV證明你係俾人砌生豬肉！

咁一定係三哥做啦

有埋片啦，咪撚扮P圖啦

油麻地譚仔事件小心炒車

睇咗，證明唔到係職員癡上去定係砌生豬肉

公開cctv

連登仔又爭住做偵探 唔推行動post了

證明唔係P圖

只要譚仔證明到係街外人癡上去屈佢地就得

區域經理呢？都係日本人？

公佈左CCTV咪一清二楚係咪員工貼囉

屌 觀塘都有喎。如果幾間都有似係公司落指示叫員工痴喎

撕唔撕都罷食
唔想食膠米線，一滴香湯底

同埋有個盲點就係張野痴係玻璃外面

輕敵往往係致死原因 唔好太睇少對家既辦事能力
若果真係對家做鳩示威者 令譚仔做矛頭只係做臭左我地裝修個名號
要知道一直以黎針對「中資」「黑社會」之類係連外媒都能夠理解

而家貿貿然因為一張「有可疑」既張貼黎裝修譚仔好易中伏
先用藍罷食再加上輿論壓力先 希望大家可以去FB要求譚仔交代
例如cctv睇清楚係咩人貼 或者 查到係員工貼既就交人先